實況夾公仔apps ，夾到會郵寄返俾你

雖然都知難夾，不過用咁嘅形式又幾好玩

2月開始玩，夾咗6，7箱野返黎
已收手

夾咗幾千 啲錢倒水咁倒

6、7箱

你都玩得唔少喎

我明白你感受

我去冒險樂園夾公仔，每次閒閒地三、四舊走唔甩

點解佢個夾上番去先開
十幾年無夾